有無人覺得達瑞斯最應該改廢？

我有場艾希ad 對面達瑞斯ad 完全比佢禁住黎打 佢一件大裝都未出 係直接衝埋黎拉我再一招Q就死 卡蜜兒都改 唔明點解達瑞斯唔改🐽

咁係你廢啫

頭個lv 你應該要點到佢仆街

拉打就得。。。darius 拉人技好耐cd

呢個真
我用變雀人都比佢打到仆街

你已經完美剋制佢架啦喎

係囉 我用時間人都打唔贏
用死神都贏唔到

A又唔痛 W又唔痛 遲多兩lv 一野就比佢拉完蒸發 真係唔識玩

你廢

我玩ad kennen屌打佢

人地一隻近攻
你一隻遠攻仲要有慢速
你企係度同人打呀?